點樣改善自己作文

有冇巴絲可以教下路
見工成日要written test 次次都好驚
好想長遠咁提升自己英文寫作能力
但咁大個人唔通去補習社咩
冇人幫你改又好難進步咁 用尼用去都係個三督屁
真心求英文寫作勁嘅巴絲教路

唔好信烏大龜就得

Policy address
#唔係buy佢講野係睇佢點寫野